[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4823)

又唔開

Slow

Slow jor sor

早晨

主入多球啦

訓

9.5咁樣死

Which

快撚啲喇冚家剷皇家蘇斯達

西2

主2 最高好似1.77

快啲二比一啦屌你老母

皇叔頭先主2最高多少倍

Thx

屌你老母成撚日踢返後邊,一係就輸撚咗佢啦柒頭

下盤補飛gel頭了

針能哂

同琴日多仔一鳩樣

下盤gel得

入9佢啦奧沙

唔似有第三球。。

重有一球

下盤頂埋佢呀

未撚射中過龍門

4.3補win咪得

12m?

屌 冇

點解唔俾

Hkjc 4.x好硬似有

早左補3.5

屌你老母呢兩隊都係一啲冚家剷波,兩邊踢黎踢去一個射門都冇唔知做乜撚柒

點解啲球隊咁鐘意贏一球就係到回傳瞓地
到臨尾比人追和又係到扮攻扮心急 好撚反智

+5 有冇蠱惑

皇蘇全隊仆街死

會絕殺

根本無撚體驗精神

差啲1-2 cls

其實講表現 皇so要輸啦 踢到咁柔...
補左和 唔死當贏

差有撚用

呢啲仆街冚家剷應該全隊斷腳成世冇得踢波

都冇能力去射人門 全場都係

戒賭了 88

輸撚死人咩

垃圾波

11

1:1 ft

好嘢，亘撚哂，訓得

完 屌

今日波真係輸死人

奧沙d人癲狗咁搶抵有分
皇蘇就全隊仆街死啦

下盤gel

下盤skrskr

講個笑話：未來人 LOL

屌你老母見親皇蘇買對家算

皇蘇比人吹到好撚勁 dllm

吹到好勁開半一 咁你都要買

好撚野 輸鳩埋佢啦垃圾皇蘇

咁耐唔見左你

死未

最後兩場西甲先唔刷角

哇屌你仲未死

2-1！

quited
做返正職兒子

$500 想起個機都咁難 分3場買都閪

又可以叫靚雞

派未

下盤收足太好

狗會唔撚派角球補唔到和 cls

又唔返嚟見你老豆星之力最後一面

Wow
Weed呢

d 廢老唔值得可憐

半一上盤嗰啲驗腦未？

老老實實星之力做乜搞成咁

要幸好只係500 一黑買咩都死

有心去和合石擺低燒雞

好啦

分析獨到

不過建議你唔需要分享太多
一陣有班狼狗會係度追住你咬

由10000輸到得返2000 有冇人可以比d鼓勵

呢3日d波 輸死人

我咁睇 冇球迷之下已經冇咩主客優勢再加上每隊休息咁耐 之前既狀態都好難用尼作準

咁樣叫分析

你殺左你老婆 我都會開心返d

拎1k去叫隻靚雞 轉完運 1k再推到100k

即刻有了

已經有女同唔想叫 2日前扑完 本身諗住win返輸左個10k就收手 點知尋日win左5k今日又輸返仲要倒輸

啲on9分分鍾就係比你呢啲唔知邊到黎自信既人呃到

垃圾TL 我屌你老母臭閪CS LOL一齊撚狗 全隊老母比狗屌啦

你會唔會係其中之一？
今場下盤又係 +0.5/+1
78'仲係 1-1 緊，你自己都話
補個主WIN4.3 就得
咁同我講嘅2-1對沖 一唔一樣？

咁可能條女黑住你

其實根本6成分析 4成運 尋日多狗德甲 95分鐘先Haaland絕殺 再前日華倫89分鐘1:0 客隊98分鐘1:1 靠12碼追和 我本身呢2場都諗住輸硬點知好有運咁樣比我驘返

我事前講曬整個思路
買下盤預嘅係和波
唔對路就 高水補飛對沖

班傻仔就捉住個6-0嘅結果來講
我知係6-0 我實買下盤啦

Wt 利華輸

話時話咁就一年 上年輸既160k到依家都未追得番

4倍幾我唔補主勝？補波膽 3-1咪傻閪 笑死

師兄一個月搵幾多

學生哥咋160k係上年贏馬會既 之後輸番 到依家都追唔番

好

即場10倍主勝 都有tim
但我無睇場波呀嘛
咁我估0:0 / 1:1 想事前做對沖 唔買波膽搏高水 可以買咩

重點都話咗波都唔睇
半場開下球探 3-0 已經取消關注啦

事前對沖笑死 事前就唔係叫對沖啦 知唔知對沖點解

冇紅鑽了

又講經.. 馬轟d fd?

贏都屌

2/2.5球盤 開到個6:0 咩都輸死
我諗係1-1完場 補2-1 唔覺得有問題
結論就係輸咗 我都冇講過啲咩

係唔知你班友咩心態 輸就鳩叫求派

TL -6.5 12:6
好彩時間大贏番突 傻閪隊 ON79

叫完次次輸

有冇咁多 160k

戶口無7位數咪撚入黎啦

發現你少人先敢出聲

應該由我笑班友唔知意杯冇補時直接射12m嘅球例開始
又話我事後又話我點點點
咁事前贏咗係冇人出聲
事前輸咗就一窩蜂咁叮你

我就得閒咪覆埋

咁你就唔好出黎懶醒話allin啦 次次睇你都係柒

同小豬差唔多

係咪叫企街200$嗰啲呀

係all in 咗馬會啲錢 冇得再玩

正正常常貼飛輸大把冇理 問題佢又唔係準 成日懶醒害人

有女仲咁 唔係jer 你個人好玻璃心下

冇睇過你乜鳩意盃 係睇到你下盤賽前話買波膽對沖on9

個爐摺左唔出水了?

邊度有200 廟街?

有爐

事前講咗 被人話事後
事前贏咗 又比人話事後
事前輸咗 就被人恥笑

我都未講過一句dllm 我點玻璃心

可能個d先旺

點解仲會見到 我成個tg account都取消咗。。

上連登就勿認真啦

唔洗講粗口啦 你睇下你反應大到

我都係本住 有水就跟 冇水就自己諗 買咗就講埋
咁要我寫包單會贏 我就唔係度啦已經
說穿了啲人就係見錢派就開眼 見你輸，柒咗就加多腳
有啲仲叫人借錢繼續賭 都唔撚係人來嘅

lcs冇人賭？

屌大媽 做益事

訓教發夢已為皇馬11c嚇撚死

訓了 屌你由尋日大鳩開始馬拉松

lmmortals -4.5

想跟都無

贏
但依家蝕水啦 贏緊經濟

玩左兩日蝕撚左500
浪費精神冇教好訓

皇蘇1-1波強cashed 客和cashed

輸9埋 北美比狗賭

UFC 1.5倍都冇得贏 唔賭呢啲啦

Dllm 咁撚搶口

今晚只賭兩場

皇so
又話地獄主場

尋晚皇馬角球幾點派彩
我由3點等到5點都未見到派 想買皇蘇果場都買唔到

地獄自己

琴晚買上盤都係9成輸

屌 又輸

係咪放低馬會account number就可以幫手戒賭？

淨係輸利華

瞓之前俾人水左買皇so

係

aik半一上盤仲要高水 （舒服）

有強姦冇焗賭

大鳩 on9平表示難過

屌你老尾 真係無改錯名 兩場西波 兩場下盤

好彩賭完皇馬太攰訓左
唔係又會中閪波

琴晚aik執左唔少 放低馬會acc 派錢俾你翻身啦

屌 訓醒輸錢 乜撚野皇so首球呀

琴日真係失撚左控 兩粒鐘ko左我

29283283
派我OK?

你個acc no.咁撚柒唔派俾你啦

利華同皇蘇

西維今場作客半一低水

代表d咩

開硬

咩戰績

輸緊1x個，尋日利華 皇so 輸L死

手痕買蝗狗3.5細又輸返注比佢
贏少3k

琴日好似先見你話追返20k

俾返曬

之前見你追返好多

我呢個 31 520 520 夠唔夠型?

呢個星期多波賭了 又要輸錢

真定假

今晚all in 格蘭是否不智

幫你

Allin比垃圾

尋日輸8k

今朝起身建造業派返8k

1點先有波屌 好辛苦

電莖易賭到

8舊中萬3

係26k 皇冠x2計

屌你老母 請我call hg thanks

派佢又唔係派你條cd rom
真定假都唔關你事啦

今晚allin 德乙一哥有冇同路

有無人知道西甲角最尾幾點派左

抽callg未

都未追返之前個400k

外仔真係咩都有得賭

Wong ma?

呢啲都有

電競賭博普及化 係遲早 唔撚係啲人話電競舊餅咁撚大做咩

Yup

心郁

乜都賭sosad

肥尻tg係咩

托禾倫係馬模

Share

墨勝係咪收得皮
定有咩新星加盟

係咪你啊

墨勝有冇佢都冇分別喇 都冇得踢波

之前玩都無咁撚顛
最多都係得運動類

唔派講唔通

你日日贏都唔派又講得通咩

今個禮拜唔計角球同過關淨係輸利華

有無巴打呢兩日又係輸到仆街

正係計尋晚買左6場

得1場on9平中左半格

正係尋晚史力格、馬體、利華、緬恩師、皇蘇都輸q哂

後面4隊補入球細都可以回本、輸半

史力格條賤種仲要爆埋入球細輸多半注

咁派未

鵝鳥

垃圾皇冠係得呢d垃圾賭既姐

呢兩日買左7場盤中6走1
鳩痕買2場即場細波輸左
埋單贏18k

尋日赢大鳩，其他輸曬

贏到7月日日正數派你

乞衣兜拿飯食

琴日盤中大鳩，臭格同04
但即場買屎特加2.5細同蝗狗3/3.5細輸鳩左
屌佢老母兩場都係一買就幾分鐘入波

希望今日比垃圾同格蘭正氣少少

追數追成點

今個禮拜唔計輸果啲 我贏錢

尋日-30k

抖下先啦屌 一係callg先再玩

cap左圖 信你架啦

走數真漢子

話唔定今年都係呢

男人老狗咁都要走數咁撚老土

屌你老母

利英超冠軍(2030)見字tg我

不嬲

今晚羊多d

今晚唔屌

琴晚真係輸到仆街
剩係贏皇馬盤 仲要 1.76 半格 仆佢個街

尋日只買左大邱高水半一

如果之後再買 應該會輸返

又3萬 而家輸緊12萬？

係，想跳樓，有冇好地方介紹

比垃圾近8場未贏多過1球

細同下盤屌得過

冇12,10.5萬，前日贏左少少

點解利雲特讓半一

驗眼啦屌你

仲賭？都冇本

我想驗腦

早知尋日買完大鳩就收手

仲有少少

薯仔哥 琴晚買左咩

利華，皇so,96

試下改名轉運大法

今晚閪維爾串比勒廢

全上盤

係，卡c2 買唔切

正常人都唔會贏完一場收手

原本all in 大鳩， 諗諗下好似唔穩陣， 留返夜晚好過

決心唔夠 其實一日咁多賽事

如果睇準一場又高賠率既 就應該Allin一場

大邱尋晚最後都轉盤 半一有2.13

星期一下盤日

又偷飛？

尋日戰況如何？

撚狗岩歸位 係時候jer9佢

無你出水個個都針

我從來唔偷飛 真係有買

睇勻咁撚多場波 星期三係最好賭

又係香討拎飛

笑撚4 我一定jer9你 你尋日出左張2皮幾既第一球

前晚買

屌你老母 廢是比人以為我亂咁jer你

有咩問題

做咩unblcok我啊撚狗岩

想同你和好做朋友

岩蛇琴晚場奧格個盤點睇
咁都贏到

利申買左臭格

偷飛啊？

難啲 我實jer9你

開完會？

呢場係我成晚其中一場想買...

奧格贏到我都有啲後悔冇買 因為2.10受平半好高水有全格

但緬恩斯都好廢 最後好重飛 分唔到真定假

我從來唔偷飛

咁係冇意思

不如研究下啲波仲好

我等緊你出張有你户口結餘既真飛收我皮啊

一直等緊你出水 買對家無輸過

我都話我從來唔偷飛

呢排post親飛都輸

你駛唔駛追數

7左要認 今次我7了
不過我都會jer9你

講真唔洗
重正數緊

大家既敵人係馬會

仲有上年年中大把手足都跟岩蛇同春蛇搵食

後面個個收左檔啦

春蛇係咪貼黎貼去都同一張飛果個

今晚想追返尋日仆街撚屌FC首爾條數

有冇重心

果個係岩蛇

開始連7 8口

琴日有出現過

真
不過佢個啲重注9up睇到好辛苦

最近起碼買對家有錢贏無彈出彈入

你仲想點

你出水 重要講到勁有信心不過自己無買唔係撚狗係咩
佢2皮個注第一球又唔見佢出？
好明顯就係想撚狗

從來無諗過要佢啲水
買佢對家純粹玩下 點知連中4口

唔該你唔好好似發現新大陸咁啦

屌那星我不嬲都係咁撚樣

現代派錢？

睇得辛苦咁點解唔block我

咁快睇定聽日

不嬲都係咁就代表我要接受？
咁你咪block我lor
我jer9你不嬲都係咁撚樣

連輸4口又唔係特別高水你估咁易

唔係年中 年尾11月啦

疫情停賽前我真係中到啪啪聲 命中接近8成

大把人跟我買 係而家復賽後差左

Block你不如jer9你
我見到大家反應幾好 方向正確

反岩之路好難行...

有冇諗過我係會唔開心？

你而家都有8成

無所謂啦 我有我jer

無

輸打贏要真係唔要得 我唯有繼續努力研究

希望上返軌道 自己呢個月都贏下輸下

好似冇玩過咁 保到本算係咁

咁你點先肯原諒我呀

Ching幾好氣 次次上黎都係見你黃色大字屌岩狗

算啦 你估我真係咁有心機狂jer你咩

今個星期要求唔過高
1k上20k

你又唔請我callg

唔想你做第二個🍟

其實你咁樣自己都好辛苦

不如花多啲時間研究下盤口同唔同聯賽

食完飯一上黎就見倒又有罵戰🥜
岩啦 屌佢老母啦

以為你咁把炮可以一直jer佢
weak到

咁請我 我唔怕

老友 救我

真

試下入佢中路

好 留tg 今個星期五可以

從來都唔需要借錢

條友叫中間人 冇中路入

佢好正氣 根本冇位入到佢

佢上水咪jer下
佢上水你見到我無jer?

佢一上水就jer
重想點

你想我點先肯原諒我

咁樣來來回回個心都好累下

冇乜意思

真 你有位可以入我
你叫我貼買你對家飛我即出

老友早晨 今日心情如何

唔係認低威求饒下話
咁都忍得 屎都食得啦

屌你我想停 不過有手足不滿
你教我點做

鏝讓阿狗2球

試下屌到佢深潛番落水

非常差 老友 救我

成功左一陣 點知佢又上返黎
想放棄

作為阿狗 今場阿狗應該輸一球最多
阿迪達教同雲加愛狗教有些少分別
防守係好左 買下盤穩

冇架啦 家下洗濕左個頭
唔係你死就係佢亡

喂 我屌你老母啊 嘈撚完未

撚有嘈咩 on9仔

真 jer佢咁易放棄 不如放棄埋賭球啦

我唯一可以做既 就係忍耐

呢排我真係做唔到 接近日日賭晚晚賭

好似餓鬼咁 尋日開始自我反省 只買一場大邱

個感覺好似返左黎

其實大岩唔係唔比你講 又話唔中派800 次次都9吹

最撚柒嘈就係你條傻閪 咁撚叻你咪出水救人囉 屌你老母日日喺度屌好撚威啊 傻閪

咁今晚邊場有feel 跟你

終於有人講公道說話
我唔係亂jer的

想問下你有無掛住星之力

係啵 其實佢而家點？

其實佢鳩噏都唔係第一日既事
習慣左自動過濾左就無乜野

笑撚4 我宜家要靠賭錢發達啊？

咁你咪收嗲囉 又唔撚係出水 岩狗撚狗第一日知咩 你仲有班傻閪仲信佢會派錢 自己俾人撚仲成隻癲狗咁咬人

其實係 jer佢純粹玩下

笑左

有啲新仔真係唔識分 想當年小妹好天真好傻 唔知佢9吹
真係all in信佢第一球 佢果時話唔中派800 絕不走數
算 當買左個教訓 之後無信過佢

部分認同
btw round 2開始你接力
俾大岩走甩左

唉 唔想嘈
利申無比佢撚過 從來無乞過錢
純粹想jer下佢

条兄 呢度咁低質 返tg la 越來越多傻閪入嚟

反省後得出幾個結論

1. 繼續出事前真飛出水 要用一波10連勝 7-8成命中去塞住批評者把口

2.減少重注字眼同黃色大字 唔再假派 集中精神用時間去研究讓球 尋回狀態

3.克服普遍賭仔爛賭既心態 要忍手 呢門學問真係好難 我相信我做得到

各位大家目標都係贏錢

等我再帶領大家一齊贏

2020年6月15日 大岩剛立字為證

算啦 上連登勿認真

冇大岩個post會變到好悶

唔反了

支持

日日都咁得閒由朝早9up到夜晚

老友發覺你都幾幽默

走啦咁 条巴出聲我聽 你？

真飛一定跟

咪撚搭嗲啦 好撚熟咩 肉9酸

各位波友 由今日2020年6月15日開始

我只會用事前飛說話

我係一個有自信 有實力既人

我決心證明自己 希望幫到大家贏錢

第一日上來嗎
條友9up無成本

条仔我老4

嘈咩丫 成日流流長都未開波
開波前先再上黎屌啦
利申食完飯夠鐘開工挨騾仔

加油

我捱面包 呢個月...

當年呀 你第一日上黎 就知佢9up ?

我好尊重佢 之後佢話岩出事前唔好jer 我即道歉

要睇事前呢個爐大把啦

老友 同你由敵人互屌化為朋友

多謝你幫我解圍

我相信每件事都有轉捩點

最近買多左輸多左 比人屌得多

尋日星期日賽事我就開始忍到手 只買一場

啲感覺好似返左黎 開始明白到忍手既重要性

我決定收下把口 用行動去幫大家贏錢

亦都幫自己贏錢 我不會再說話

一早join左

大把有得針

佢職賭

如我知錯可否乃念最初？

點解你咁撚得閒同呢度d人鳩噏

我地Tg圍爐會比全黑屌架

屌你老母吖 全黑個名你叫？
叫就叫黑狗

我屌返佢 出嚟

睇唔到 邊個黎 佢講乜

薯仔哥 含撚啦 我都買左利華
以為佢會屌穿04

皇蘇報數區3000

Ching

今個星期真係黑，上星期同樣時間仲屠緊馬會 ， 點知 一個星期後同樣時間輸緊十個

乜9....

掛住你

冷靜啲啦

same 真係幾場就輸留晒

輸番晒

今晚重鎚一場一注過 乜都番晒黎

好煩，賭都係靠運氣，有得分析就唔會有咁多窮人啦
分析完都可能照買琴晚嘅史特加、利華、皇蘇，不如鳩估，哂精神心機
聽人講分析，輸咗好自然想搵俾料人出氣，有乜為？買咩最後都係自己決定
信人不如信己啦
出水俾人又有咩好處？中咗會俾人讚好勁？人地會俾報酬你？咁唔中係咪可以問你拎返？唔中又會俾人嘈，不如唔好出聲

重整旗鼓，5000推上15個

呢家個個掛撚住岩狗 無人理我彪

5000 all in 5埸就上到15個推到派1個出黎

bill 哥成日唔見人

有 星期五佢出科隆 跟左

對家

科隆主勝

星期六先岩

老友

死得未

跟左你拜10.5 差啲死

琴晚撿多小

派錢? 地獄主場

老友你真係好得閒 與其成日9up不如研究下唔同聯賽同盤口好過啦

彪哥冇岩狗咁傻閪

岩蛇帶我赢返十個

琴晚俾利華害死

見到1.6x就驚

笑到仆街 訓醒見到大岩自我反省 賭個波姐

呢個賠率唔轉盤10場有9場都開唔倒

鳩噏啫佢 印象中都唔係第一次見呢d文

貝迪斯上埸作客冇態輸閪維爾2球，今次返主埸會唔會大變身

豬3k 再倒羊2k

波po只服岩蛇！

乜名黎

支持！

鳩改

屌你原來你係陽光

改名轉運

冇球迷入場唔算地獄主場

我認真少少賭就✅✅✅✅
我平時都係搞下氣氛

等你今晚

岩蛇得蛇今晚有冇水
要追數

表哥其實幾博學多才

明日有韓假
江原對現代
製鐵對全北汽車
2場入球大

LPL 韓乙又無人賭?

廢車不了 和客 0-1 0-2

又第幾個account

$200出售著名賭壇巨星 得之我幸 不得我命 生活照近照
有意tg:

一多波就閪

Pmed

第四個 陰公

屌你老母貼個真既出黎

屌你真係傻閪嚟

冇個識贏錢

無哂分析師 睇盤師既? 去哂邊

慶南唔錯

咪撚燈啦屌你老母

今晚第一第二場 邊場大波好

琴晚比利華皇so 殺晒

有賭LPL 琴晚買tes執到笑

一陣ES -1.5 人頭大

買we好似穩啲

我上次都係咁諗
而家-50k

星期六跟撚咗你波琴嗰場

明晒嫁啦
我跟左5K

1830 慶南半一all in !

狗會無開。。。屌

乜野年代 仲馬會

玩硬蛇都上水

跟實

得啦 無興趣玩外國野 bye啦

有冇交嗌？

想玩外仔 pm

賭馬會算啦 公平公正 水位1.8 1.8 做善事一流

傻閪先玩馬會 一早比左5500 yy玩外仔

好波

贏錢就係咁簡單

Es個傻閪jg冇帶重擊

買上盤=贏錢

是咁的
我岩岩訓醒想起身
一坐起身右胸好痛
透唔到大氣
摸唔到心跳

請問我係咪就黎要死了

買完角細就會冇事

睇緊 仲要送頭
打假波都咁明顯
想知佢完場會唔會比人斬

原來係咁
但我驚未等到皇馬派琴晚角細啲錢
我已經走左

咁都贏 map2 可以all in es

又中

FC大邱9.5s✅
8.5s✅
史特加❌
諾高平11.5s❌
畢爾包11.5s❌
緬恩斯9.5s❌
8.5s❌
12.5s❌
13.5s❌
紐文西亞9.5s✅
希杭9.5s❌
8.5s❌
利華古遜9.5s❌
皇家馬德里6.5s✅✅✅✅
皇家蘇斯達❌

沒咩可能贏啦
沒重擊 咩龍都唔洗食
咁都贏就真係假上假

輸哂

岩岩blg 有1.6 推左戶
冇smite點贏

中！

好心就快手打下局

1:00 主回？

但blg打交好似唔多夠打

yy哥 之前已經過左5500港元俾你 唔係話想催你
但想請問一下我個外仔acc幾時到手

拎完龍魂我啊嫲落去打都贏

加左價啦 入多5k再講

ok
俾多次acc no黎可以嗎？

重操舊業

打交唔夠打玩完

咪撚抹黑yy蛇

屌隻ad

Map 2再拎舊錢轟落esblg嗰種廢唔係扮岀黎

有jg一定唔夠打 ekko追住fofo打

咪煩啦 犯法

人頭大收錢先啦

似係輸埋

人馬7撚到

想買返es補返先 仲有2倍

隻EZ肥到

ez 10/1/4

blg垃圾到

仆街成班職賭真係唔洗做

8月先開sem 悶撚到

blg 搞掂

46個人頭

睇到眼都突埋

打假打出面唔帶重擊 輕鬆

假啦
冇帶smite

Blg 2:0就笑撚死

搵野學下lol 你真係諗住7足兩，三個月
學下外語又好
我呢排學緊點捉國際象棋

圍棋算

賭啦緊係

屌 我學緊打鼓

夠膽MAP2都唔撚用重擊呀喂

btw 之前玩國際象棋 我比我個中2表弟秒左

外仔邊度有得買LOL ?

學整cake啦 勁易溝到女

以前小學學過小提琴 學左幾堂冇學 之後都決定唔學樂器

廢到
而家去圖書館借左啲棋譜睇緊

幾時陪星之狗一齊死

慶南落撚到

gg人勁撚到

NIP 對 MAD LIONS 點睇
BTW 尋晚G2 2:0 比BIG 2:3

嘩咁早打
跟pick map個隊買算啦

map1 nip map2 madlion map3 26.5大

慶南FC 秒3c

講咁多野有咩好處呀，講中想人讚你好勁？人地會比報酬你？

好撚悶，很想賭

慶南！

FC慶南！

安山小綠人！

Hi

閪維x格蘭x比垃圾fg?

想買走地慶南 有冇人阻止我

無 我都入左

-0/0.5?

入定錢啦

日職日乙最新賽程
痴撚線, 勁密

屌你老味6點7點一次開波, 變左德乙咁

係AV波呀
又要輸錢了

希爾星堡玩撚完

比垃圾球半

右邊摸到心跳先驚啦下話

弓喜哂 又中

赫根回到

d波多到有d驚

德乙深盤對家派錢

又話東京又有新確診 會唔會好快又仆街

單單

唔洗東京啦
好多球隊都有人中左招

名古屋仲要主力, 金崎夢生, 鬼佬gk....

收錢算

華堡好似ok

幫下你

咪又係得一個波

一敏收到風你最近贏好多

咁都無事抵我贏啦

金崎夢生都中

咁嘅賽程年紀大嘅球隊應該收皮

生命注 斷一針十

一敏好波 我琴晚斷利華5串1

孤單巴渣開幾多個波

差唔多3日一場
應該會好多爆冷+ 0:0

12個左右
打羽毛球個陣

乳毛球

炸完12碼

我都閪左半客

大家好 嚟緊我會係連登出波水 多多指教 想睇我心水嘅可以入下面個po 因為原來P牌推唔郁的 大家贏錢就幫襯下黃店 捐下錢 積下福 個人都會好運啲

（足球引路人）心水List 持續更新

老人家一個 多多指教

有冇真飛

比垃圾落飛落到咁？贏撚梗？

近8場未贏多過1球

但啡格落飛

可以參考下04個場 個一場係單方面嘅利好消息影響熱度 呢場有機會係莊搵食場次

馬會嘅胎賠率唔代表咩 睇外圍穩陣 馬會只係落注嘅地方 祝贏

即係引主飛？

買馬模都唔買比垃圾啦

有冇人想我出水

你個名

今晚買場6位數

我未睇呢一場 加上我好少買主客和 我買盤多 因為盤多啲嘢睇 可以睇到莊對賽果嘅預測 變咗相對易中啲 晏啲再話痾屎入廁所出心水 我有開咗個po出心水的 或者可以留意下 有時間會寫埋分析出嚟 唔好再交學費了

咁有信心

原來伊巴下半場真係入咗粒
買得1K

唔一定中睇下有冇巴打同路一齊吹下

平時玩開2皮，突然買十個 要gun了

呢場擺明係搵食波，我自己都有買，下半場個12碼

赫根角大gogogo

今場西甲有隊要搵食有冇人留意到

中晒 槍又無人賭？

/???????

快講

有睇冇賭

陣間又有g2

閪維？

買左比勒廢

咁高水

今晚唔買比垃圾都唔會買客啦 客真係垃圾黎

等陣點睇，買we執到手軟

榜首對榜尾好少正路

G2應該好啲嘅 對面1人隊

我買咗BIG

幾點

西甲

皇蘇死全家

九代 唔該

no idea g2 vita都9流流

買埋閪維爾駛唔駛驗腦

兩隊都時廢時勁難過買大細

邊撚隊叫華堡

狗會選頭場做即場都幾撚仆街

希爾星堡出名刷角少 200幾場平均得4C

客隊有控球權既時候都刷得幾猛下, 單邊8910都可以

依場賭角真心幾難賭

希爾控球 = 冰封角球時間
客隊禁屌 = 瘋狂刷C時間

話說🍟轉運成功未

角細啦諗乜鳩

燈9我希杭 我屌你老母就有份

客隊人腳夾慣夾熟
主隊散沙士氣低 自已唸

而家冇咩邊隊係穩

有冇手足識睇fifa 比賽

主隊今年多左史雲斯果件瑞典國腳馬田奧臣, 仲有荷乙馬斯特果件前鋒

客隊無乜勁人, 打後生體力

twitch.. 但2條友要輸 完全自己控制 睇佢想唔想贏盤姐

隻game有handicap
識得屈skill 爆底先係識打

唔開即角 狗會又嬴

好彩你提一提

所以我直屌大波

今晚馬模都幾撚伏
明明幾季神射手Rosenberg退左休....開d盤同入球大細仲係咁熱

麥克華堡

好似以前burger king啲包名

鏝讓球半兩球派錢

今晚追數注
利雲特下盤

英超復賽兩場上盤易到

想屌馬模-2是否不智

小勝應該有

主勝1.18俾狗買

馬模今季d前鋒好撚屎, 主力果件又退休, 歐霸有板你睇
變左靠中場同中堅入波, 叉燒打法

頭場直屌主贏好過買盤

大波都得1.57
應該唔買算

唔係贏硬喎

唔駛識
總之長追希爾星堡對家

屌馬模不如屌赫根

當然無絕對
但主隊人腳係高過客隊3班有多
輸既話只能說......

真
上季科根堡對家執唔少

科根堡等降班
成隊波甩皮甩骨
直屌半客+-2了

大家好 我開咗個po入面放咗自己心水啦 稍後會放上分析 希望同大家穩中求勝 將賭博變成投資

甲組仔重飛到

華堡 2.07->1.85
希軍對升班馬有「堡」證

閪維爾感覺似尋晚皇蘇

一隊長期遊走乙組丙組,
最近先升超
你信?

Ok主和

頭場角大？

小勝冇走雞

咁落法,想要主隊垃圾

我推介西維爾上盤 祝贏！

老閪都買赫根
有洛辛堡入球主力前鋒今季轉會

赫根直屌-1啦

洗乜同班賭仔咁客氣
贏咗個個當你神
輸咗個個叫你狗

馬毛想要讓和

唔緊要啦 大家和氣生財 都祝你贏多啲

尋晚勝率高達12.5% 有冇人想跟？

跟！

對家

已出

仲有幾張飛未貼？

狗會半一盤下場先跟

希爾星堡個場出面轉埋盤咩料

驚啲巴打太重注跟，完場先出

話明狗會，出啲盤都係要出最閪嗰樣

科根堡角大轟

3格

讓球真飛精選

嘩 華堡2.19>1.72

又係你條67

麥克華堡咁熱

巴打會出真飛？

明明係full team
馬會跟出面轉, 但出面d飛似撚狗,

仲乜屌人？

轉左平手

平手盤

1點買咩

有呀 起我底就會見 有咪解釋

平手轉平半多數都開下盤 咁平半轉平手開咩盤

轟撚左

上

純粹問下 會出無會跟

跟

我會

閪鬥閪+有即場即係無好嘢
避就穩陣

屌 狗會半一 可以照入？

。。。。。咪9up 轟左30k

希爾星堡個新前鋒39號仔, 由荷乙馬斯特里赫特轉會
2季都入左33球
都幾勁
唔係閪野

小注入囉我唔一定中的

等即場睇下買NG

等即場買主勝好過

我覺得希爾星堡fg好抵買
之後俾人追和

唔緊要呀 有唔同睇法嘛

Hacken 9.5s 重心

祝贏 要贏一齊贏 要追一齊追

有冇同路人

大船到仆街

再po多次加持 訓

都係果句 cf盤王場場都贏都比人質疑 買對家係咩心態

送錢？ 盤王對家都夠膽買

01:00 瑞典超

又想點

好在未買 等撚埋你

真飛？

數據分析係咁姐 唔通個盤真係場場贏唔會輸咩

好在未買

快

哇屌 一點主隊中場 除均得20歲
搏咩 唔搏大對唔住自已

希爾星堡咁回法 會唔會變埋受讓

巴打 我會跟 不過有無分析聽下？想學下野

快撚啲啦大岩狗

連登大船
琴日豬到怕

1點邊場

呢度好多人都知客隊係盤王
狗會仲有受讓半一買，有冇咁荀呀

優越直播有了

閪會轉盤？

警世

有無其他link睇。。

經典

買黎做乜9

好過做定期

岩狗 9成買主

仲要輸埋果下好笑

10連勝第一炮

華堡0

飛？

仆街。。買左客

同路左

收到 買主

完了

好彩未買

點解你講到好似上盤有伏咁

好撚彩

同路已贏

屌你咩 出飛啦

科根9.5細

荷乙單箭頭

主回到咁.客啦

樣都冇

屌原來冇即場角

科根9.5b派1。派比輸既

好撚似fifa啲青訓連頭像都費柒事整咁

Hacken有冇link?

往積華堡未贏過主隊

Lm

赫根應該最穩

留名

1點 單

主入未

主fg？

疫情未影相

希星半大-2

lm

赫根好對板
拎晒控球
壓左上半場

即場平手盤 客變低水

依三場得赫根啱胃口

求link

大岩原來無真飛

華堡嗰場踢成點

都想知

想jer佢了

所以對家

其實果3場係咪踢緊？

得控球冇進攻？

想要閪維爾,駛唔駛驗腦

赫根

主隊踢得好定
客隊打防反, 有一波就急攻, 但好甩

角大24

馬模對家角球＋4
送錢咁送 買左30k

主隊唔好咁 入撚左大波

西維爾強陣

有真飛都開對家 捉摸唔到啊

乜都無

利雲從來冇強陣 但主場啲人無限氣...

最多一齊驗

科根堡真係好撚屎

其實係咪未開波

中立場

希星快手半大

呢場中立場？

角大入球大24

利雲特比西維少一日休息時間

客隊角球差d

馬模對家＋4角

邊場

米亞1角 仲要受讓4角 笑死我

華堡巴塞式撚主隊勁到

做乜365冇數據

赫根果場靜到

買主要驗腦，回飛回到傻

赫根快樂足球緊？

邊到有live

科根堡365冇數據

華堡成隊都好似低級別聯賽升上黎

好想派

瑞超3場半大
10 1 200

有

3場全部0:0完場啦吊

1

A

科根 9.5

西維 10.5

巨注左華堡

赫根輸撚埋佢ok?

搵隊入下波啦 好悶

赫根差d送大禮

Hacken 10角抽2 派輸

科根9.5s

西維10.5b

其實赫根嗰場開咗波未

睡超

希爾星0射

咪呀

變左希爾星堡受讓

三場半和 係咪gel得

華堡變埋讓人 穩了

係 不過賽場同主隊同市

華堡好多射門

今次賽場同主隊主場同市

麥克華堡勁撚到

有無希爾星條link

華堡4射2中已經

科根 0角 先針了

嚇根果場0射喺咩玩法

赫根開波未

華堡fg穩了

伏左

下半場先贏得唔得

入未 買左半大全大

全世界得馬會咁閪

馬模半大24

咪再問赫根開左未 場波開左 自己上網睇直播啦

你覺得開唔到全格？

入就入 唔入就唔入 唔要爭啲呀

華堡fg穩如泰山

哈根半大死了

Hacken角呢？屌你

DLLM 是但搵隊入波好無？

閉門有咩所謂

睡超齊心半和

覺得開唔到，係狗會買盤，佢唔洗賠咁多

赫根食撚屎啦 角大半大等死

其實係咪踢緊 靜到..

華堡fg落飛

琴晚wrong so跣左先一獲

今晚閪維爾諗諗先

三場瑞典超半細

想跟你 照屌算

陣間有冇人睇閪維爾架

科根111

赫根唔撚掂....

Yes
全格派頭一200

叫都無撚得叫

pm

1-0

科根1111111111111111111111

科GOALLLLL

嘩屌

赫根 熄燈

終於

手足要咩

赫根對家gola

1:0

屌你赫根玩野

赫根抵啊

hacken

馬模應該都西

刷咪入囉

hacken落後就刷角啦

克勤做乜撚野呀

又閪波

華家堡咁撚勁

我想見證住盤王輸

送禮

hacken 送禮勤

華堡禁屌 岩蛇

Half Time / Full Time
Draw / Sevilla @4.55
Levante v Sevilla

半全場 和 - 客 試下利雲特捱唔捱到45分鐘

2222

西個盤同琴晚皇so咁似。。

屌

hacken 222222C

Hacken真係賤隊

華堡fg最後召集

點解你覺得利雲特會輸

論實力我唔明點解佢讓人。。。

Hacken幾角？

西果場講波果條友勁撚廢，轉英文算

2

赫根好撚嘢

我賭咁耐經驗
華保斯同馬模應該會比人入先

猶其華保斯

華保超級大船

希爾星入未

我睇自己Mark底嘅數據 冇話一定

一敏一敏

華保輸粒先得唔得

半大全大已死

Hacken 10c 2

真的假！
我差啲想隊一雞第一球

久攻不入 轉頭咪希星入1

華堡快撚手入波啦,你唔入對面點刷角

似似地

禁屌到哈馬比係有d料

閪維爾想去了

落後唔刷角就真係抵輸

買希爾星針左

我都想佢贏

定律

落飛！

有冇比垃圾同路

１：１！！！
半大

1-1半大

1:1

赫根反杯

HACKEN半大

克勤屌你仲知要你半大

克勤半大

馬會冇半球

頂 馬模一粒都冇 好早買左半大

hacken 1:1

赫根反佢杯先

巨根夠膽就半場cup

有冇機會

Hacken杯佢屎忽

Lm先

有 lm

主客和個主仲要特別低水，閪到仆街

馬模半大 派

科333

上場主場贏到皇馬

我

Hacken10 2 好撚醉

聽到大家話有又真係幾開心

想飲

赫根真係on9

hacken 33333333

赫根上電未

華bo入未

真係華堡ＧＯＡＬ

0:1

華寶！

自己覺得宜家主客分別不大 不過你有信心我跟

Goalllllll

華堡gel....

內定波？

華堡goal

華堡-1半大快

派錢

走寶

大岩反底...